.TH "treeMlv.c" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
treeMlv.c \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./header/treeMlv\&.h'\fP
.br

.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBprintTree\fP (\fBQuadTree\fP *t, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b)"
.br
.RI "dessine le quadTree sur l'entree mlv "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void printTree (\fBQuadTree\fP * t, \fBpixel\fP a, \fBpixel\fP b)"

.PP
dessine le quadTree sur l'entree mlv 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIt\fP QuadTree* le quadtree à dessiner 
.br
\fIa\fP pixel 0,0 
.br
\fIb\fP pixel MAXS,MAXY 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
